五分鐘睇清蝗婦笨柒賤行

是咁的，個Fd啱啱返香港渡假，遇到濕鳩蝗母子問路。
蝗母：Hello, 請問你皇xxx酒店在哪，那個五星級的。
Fd: 我住隔離嗰間，跟著我行啦
蝗母: 你是哪𥚃人呀？
Fd: 香港, 你呢？
蝗母：我是福建的。
蝗子：媽媽，你為什麼說謊？你都不是福建人！
蝗母: 為什麼要跟別人說清楚?他也說他是香港人，如果真的是香港人，他為什麼要住酒店？
Fd 心諗：屌... 好撚心幫你，咁都可以中伏，同埋你d蝗邏輯真係好好笑 :0)
（到咗酒店）
蝗婦：其實我也是住對面的那間（同系但cheap一個grade）
Fd: 哦...
Fd 心中：屌，無錢咪無錢囉，扮乜撚野吖...
（行去對面，入𨋢）
蝗婦：你多少錢租這房間的？我想知性價比怎樣。
蝗子：媽，這是你訂的，為什麼你又......
（Fd出𨋢, 完）

聽完個Fd講都覺個Fd 係on 9嘅，仲咩要幫蝗帶路呢。